熱烈慶賀獌狗半場輸1:4

大家飲杯！